# 這個網站有什麼？
我很早就發現編程中 很多繁多的東西需要記錄下來 於是開始將其記錄到互聯網 以便可以隨時 書寫和查看 這個網頁 是我使用 使用 book-web 記錄的所學

其中主要 是程式開發所需的資料 但也包含一些 我所愛好的 哲學 音樂 以及掌握的爲數不多的生活技巧

# [book-web?](https://gitlab.com/king011/book-web)
book-web 是我開源的一個個人網頁系統 你現在所看到的這個網站就是用她搭建的 如果你對book-web有興趣 或也想搭建一個 資料中心 可以點擊 去源碼的 [README.md](https://gitlab.com/king011/book-web) 中 查看如何 部署

# [doc.king011.com?](https://doc.king011.com)
在使用 book-web 之前 我用go開發過另外一個 在線編輯 查看文檔 的網站 [doc.king011.com](https://doc.king011.com) 是我在gitbook之前記錄所學的 資料 上面至今累計了 5~6年的東西 暫時會有 比 boo.king011.com 上有更多的 資料 不妨一看

doc 上的數據我會陸續 更新到 book 上來 並且 新學的才能 應該會只更新到 book上 然doc上東西太多 加上人類的懶惰 要將 全部內容 轉移是一個浩大的工程 故這兩個站點應該會同時存在 然一旦完成所有數據轉移工作 我應該會關掉 doc

doc 上的資料同樣是以GPL開源的 如果有你需要一份離線的資料 可以git clone git@gitlab.com:king011/king-document.git 會得到一個離線的 html 項目 

# LICENS?
所有的資料都以 GPL3 開源在 gitlab上
git clone git@gitlab.com:king011/book.git

[https://gitlab.com/king011/book](https://gitlab.com/king011/book)

# 聯繫我?
* [https://gitlab.com/king011](https://gitlab.com/king011)  
 我所開源的項目 大多在此 
*  [https://blog.king011.com](https://blog.king011.com)  
  博客 地址
* [https://plus.google.com/u/0/+%E5%AE%8F%E6%9D%B0%E9%99%B3](https://plus.google.com/u/0/+%E5%AE%8F%E6%9D%B0%E9%99%B3)  
google+ 地址 

